各種不公義裁決需要一個統一, 易記, 易明嘅名：「香港冤獄」！

宜家各種不同審判case越來越多, 需要統一紀錄番入一個好似史記咁嘅紀錄典出嚟。

一方面可以將所有case有系統地記錄落嚟, 例如邊個官判, 判詞爭議點等, 可以方便外界(特別係新聞媒體)查看。 另一方面可以keep住remind大家每個case都係一個政權集體逼害打壓公民自由行動嘅一部分。

最後, 我希望有朝一日, 可以為呢D不公義裁決一一番案！

以後開貼就［香港冤獄_受害者姓名］

支持！

起碼以後要搜尋標題都容易D

可以點推post?